睇住鍾意既女同事同第二個男同事係咁whatsapp

好撚酸

我明 好撚想知佢地傾乜傾到咁開心

你去溝埋個男同事咁咪一了百了

傾緊今晚邊隊大戰500回合

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

垃圾一件
酸就行動啦

無得駁

關你撚事咩
專心做野啦 陣間比老世屌你就爽皮

屌佢宜家又wts我

笑你條毒撚自作多情掛

block柒佢啦仲睇

另一個男同事叫佢撚下你

我個女同事好似已經俾人mark咗
只係未公開